HKCC 2018-19 討論區 [26] Summer SEM 反送中

1001唔開po

gender issue幾時先有位

lm

有無人要values 小弟想換中西溝或gender

琴日😂

有冇人ccn2004可以同換c01b 我c01c

Gender 想C01A 換C01B

你C01C星期幾上堂

一樣 下一班tutor

有冇好心人放intro to psy書

有冇人知year1 sem2 張transcript 係咪要自己order?

係呀

通常幾耐可以拿？

我之前係直接交表去二樓
快到2日就有

我ordered等了三天都未有email通知

我有喺表上寫急要

Summer sem retake sem 1科 個gpa最後點計
係咪點都會有折扣
打過去hkcc問佢話sem 1 gpa都係唔會變
只係影響award gpa
而award gpa係點計？

Award gpa=畢到業嘅4個sem cgpa
你如果retake升咗分
張成績表會係顯示兩part
一part係sem1舊分 一part係summer retake分
但係cgpa會自動將retake完個分取代舊分

唔該你另外 報non jupas 係咪淨係拎頭3個sem分去報 咁我sem 1+sem 2+summer sem+sem 3 會唔會都全部拎晒去報non jupas ？ thank you so much

想問下gender Yvette好唔好

全部拎曬去報
Non jupas cgpa填retake完嗰個分
不過張transcript會俾佢地睇到你係retake過啫

有無人可以share中西溝啲notes比我
聽日就上堂 但係我moodle個邊仲未入到中西溝個group

唔係Kimberly教就失去咗讀呢科嘅意義

派龜？

靚女

有冇比Yvette教過 覺得佢點
定其他lecturer好啲

Gender C02B想轉去C01A C01B都得 求兩個位

仲有得調lecturer？

C01 個lecturer 好D?

我淨係記得上佢lecturer睇咗套好懷舊嘅porn

岀售eas書
*最新版

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

吓

想問下ccn2019 summer sem 係邊個教？

我撞左時間

有無人可以幫幫手

有冇中西溝想02a換02b架
利申02b

聽日應該moodle有架喇

想換都換唔到 卡死左

唔凖吓

我準備放values 想要既人睇實

有冇人ccn2003 放一個位
我frd F 左想retake

你咩班

Retake唔係靠add drop窩 交表 ik會幫你搞

Ccn2017 有一個位

Sor 1017

合格retake先係
fail乜都唔洗搞直接add到

要交表？

都話f咗就唔洗

想問下 retake pass subject 幾時先可以知道自己有冇位可以讀？
Ps retake math and statistics

想問engine仔 gpa幾多先安全

想問appeal form兩張有咩分別

C01B 留意聽日

睇你報咩科

邊科收得低報邊科

你係黎緊y1 定y2?

y2

有冇人試過appeal之後降grade

勸你慳返啲錢好過

過3.3就穩水泡

一張證明你考試當日被藥物影響
一張係純appeal

有聽過 但係一般都不變

係咪講緊cgpa?

係

其實報暑sem嘅係咩人多 retaker定係學霸多

咩人都有咖啦

Btw有冇人可以話比我知BU/City 社科平均大概收幾多GPA

BU 3.1-3.2

想問下知唔知報HKCC啲ASSO 等幾耐先有reply
我唔係用E-APP

今年冇人開新生入門攻略

有冇人琴日上完values覺得好伏 聽唔明

我反而唔知自己要溫咩
佢似係討論唔同議題
可能上多幾堂先知有咩溫

Values 準備放 C01B

咪On9啦，第一水坐底3.5先穩陣，3.1-3.2等到你8月尾咪有機中n手囉

其實bu 每年都有出non jupas 每科平均收分，China studies 個啲真係低到3.2x，但個數據係入學嘅cgpa, 唔好老定嗰個分就穩陣

我講緊上年
個subject leader整合晒數據俾我哋睇

要drop科嘅好快啲drop 五點就完add drop

預計大量人drop values

點解

第一堂已經聽唔明仲唔快快手drop咩

真係有位

讀健康學 dse幾分穩入

Hkcc個網有寫

Btw 今年冇人開新生攻略咩？

冇上過佢gender 但上佢堂幾開心 俾分都鬆手

你去開我幫手推

咁多人想中gender伏

好讀wo
有soci底仲好

..............

咁我唔阻啲新仔入去讀啦

點伏法

成個course可以用幾句講哂 要尊重女性 feminists are the best Patriarchy is a social construction All is power, power and power 只要記住呢幾句做assignment同present包拎A冇難度 睇下你地頂唔頂到女權極左派思想

讀下咪知

Kimberly上堂講過女權有好多問題個喎

伏條毛

利申：炒左pj
B+

想問visual communication interview係點謝謝

我唔係Kimberly教 所以唔知了可能個個lecturer都唔同

我讀gender都覺得中伏

但其實係咪只要死背就得？

絕對唔係 佢啲問題係case 就算mc 佢都會出情況 你就要按情況揀答案

Aor 讀得好
Value揀唔揀得過
係咪有brian教

Cassini good ??

MO今個sem邊個教?

年長生 報左aba
岩岩面試完 英文自介ok
中文問答都ok
但英文問答個part好差

係咪多數都唔取錄？

有冇過來人分享下經驗？

😫請問有無巴絲讀過東亞史同family culture 可以send note比我🙏🏿感激

雖然cc係學店姐
但唔會咁老定佢一定比offer 你
因為呢間野係唔會驚收唔夠人
我覺得interview 幾唔想去 都要去下

乜唔係冇interview都派offer咩

dse有20分以上人地會即刻收添
20分以下就醒醒定定去interview啦
唔去interview邊會派offer俾你呀
尤其cccu賣咗盤之後
個個都報hkcc
仲夠膽唔去interview

Best 5 20分+

搵人開個新人po

唔該想請問下ccn1008果兩班暑sem係邊個教

我就係畀佢教
畀分嚴
就算有社科底未必有用

呢科有交齊功課 mc裸考亂撞都有B

聽講係chan ling

Lilian

唔准你咁講阿Sir

你比佢教過？有冇source

最後一日會叫你著奇裝異服 而且會同你講“比你睇吓我可以幾靚仔”

求source

呢科一定冇mo咁on9

想請問要轉科嘅話 幾時要交表？

我會一直數臭mo
不懼負皮

想問係咪兩年內讀唔夠credit就要defer？
利申yr1唔過3 見到自己啲gpa想defer一年衝高啲

唔係背 死背無咩用 gpj asm重要 但test要背

gpa低就重讀or照讀努力埋佢
u都未入到學人講咩defer

咩轉科

唔過3就好quit or 重讀
2個sem cgpa都唔過3無謂打飛機之後努力點點點

621:大家出去發夢
Cc學生會： jo ba jo ma

求
CCN1003 Chinese Communication for College Students
CCN2193 Introduction to Sociological Theory
CCN3106 Introduction to Social Research
既notes同sources
祝大家過3爆4

3106: 祝你好運

SC定spa

有冇source

1003 中文有冇source

R source 去 ocamp 搵組爸組媽R

Year2有冇得做組仔
好想同佢地一樣禁chill
仲可以順便cow死女

新生想問socsci/spa既野可以問
利：已上岸廢青

想問IT嘅可以問

Ching拎A

Asso仔學咩人上莊玩ocamp
上到U俾你慢慢搞啦

我見親上莊嘅都係極品freerider

識一個上莊嘅GPA得2.幾
仲有另一個要defer到喺cc讀第3年
r source ? 發下夢好啦
佢地自己都未搞掂鬼有source俾你

其實咩係組奶

唔係
組奶都係同爸媽同屆
其實都係一個唔知乜嘢嘅存在嚟又唔係spy
可能係第三者掛
總之cc啲camp全部都會有組奶

佢地關係好複雜

有冇人知中文asso今年咩情況見新科冇咩資訊

呢科今年先第二年開啊
啲人都未畢業

係啊 所以想問下會唔會話好chur或者好伏個d

唔會啦 啲課程咪同aa1差唔多

不如開一個新生post?

Fm bb 記得要入ocamp啊, 組爸組媽唔使讀, 唔做group project都爆4, 啲source 肯定勁到爆, 仲唔快啲join佢哋一齊dem beat

Ok

仲有上莊
可以cow晒學校啲女

可以既

RM係會係呢兩年最大嘅挑戰，好好準備，如果唔係就準備retake啦。

諗返起份Research paper 都驚。

加油

新生有嘢就嚟呢到問新生post已開

[HKCC] 香港專上學院 新生入門攻略 2019

我覺得Bio psy難好多

有冇申請左transfer study嘅朋友已經收到通知

有冇人有ccn2014,ccn2235同ccn2258既notes可以share?

免費送Notes,Sources（hard copy only)
CCN2017/1017/1032/1033/1034/1035/1003/1028/1015/3106/2003
想要可以telegram搵我
或者問社科相關問題都可以呀
希望可以幫下大家

今年上yr2 但cgpa得2.5 後路一直都唔知點好
有冇明燈

咩科

商科

Ching讀咩科

quit

Quit 唔好浪費時間

想知咩？

同問

Quit啦 利申AA1

business嘅話，作為過來人可以比下意見你

後補
仲有2036/2015/3107/2195

唔知今年多唔多人報HS呢

今日聽lecturer講7月1號cc同speed合併變cpce
全部lecturer email重新改過
email後面仲會變.cpce咁

上年開sem都係200左右

前年400

可能收嘅分緊d，同學唔要明愛東華offer咁入黎讀

有冇人知HR同FA補考係咪難到pk 淆哂底

見到自己嘅影子

hkcc psy 19grad
成功報讀同心理學完全冇關係既大學課程
有咩想知可以問

我都係讀同原來個科無關係嘅課程

你係asso咩科去大學咩科

除咗佢有邊個

Social science -> media&communication

我呢個case唔使 我覺得係我符碌入到

推
7月前都無人接收我就自行處理咗佢啦
2017/1003/3106/2003已hold

RM真係冇大家講到咁難唔洗俾阿lo大到
RM同biopsy都係嚇你㗎咋

1003輕鬆

有冇ching知CCN2017可唔可以trans 去polyu ?
Trans到嘅話係trans邊一科

I WILL BECOME ANOTHER PERSON AND I WILL DELETE SOME OF YOU

Hkcc傑出校友

菜芯

之前又話長期置頂鼓勵師兄弟

入邊間？

商科既手足記住申請 我畢左業兩年 u都讀完先知cc有幾科係包既 唔好蝕比佢！

其實讀完某一科之後申請ok ?
Ccn2003 ccn2101😭

岩岩打咗過去學資處問
2019 4月打後既先可以讀完之後一年內claim 返
亦姐係話2018-19 讀mkt/ FA而讀之前無申請持續進修基金既同學就無得拎返舊錢

可唔可以講吓RM有咩要讀

有冇人知牙芯近況

City

T-test ANOVA Correlation Chi-square
手計+電腦計完要識睇table 同寫summary
鍾意可以上網睇下 好多resources
如果你覺得自己數學好 唔洗驚 輕鬆A+

咁sem2讀完FA姐係有得claim?!

應該就無
因為已經上咗堂

有冇人有1003 soft copy?
可以用mo/2018換

想知幾時要交學費

Lytt52356@gmail.com
Thx

oooreooo729@gmail.com thx bro

sem1+sem2都係唔過3
你單靠sem3點拉

其實sem4仲有冇得追

巴打咩科

老實講Sem4成績冇乜用

你睇下你sem3追成點啦
offer同interview基本上睇sem1+sem2+sem3
sem3尾sem4開波已經開始派架喇
基本上大部分學位都會呢個時候派哂大部分offer同interview
而sem4個分通常用黎meet offer既

但有例外 有啲科係sem4打後先開始有interview跟住offer
不過好似得好少科係咁後先開始
一係就食人地唔要既n手飯

你睇下你目標係咩 如果太遙遠既基本上可以quit得

唉thx ching

Dean list幾時有

但係early round嚟講 通常過左deadline都未放到sem3嘅gpa
報名個陣都淨係俾到頭兩個sem嘅gpa
咁其實係咪sem1+sem2會緊要啲
定係大學個邊會等埋你upload sem3 gpa先一次過處理啲申請

business科幾多gpa先穩陣啲

sem1 sem2 cgpa咪3.3囉
不過我覺得正常人好難爆到咁多

請問有無ching讀過ccn1025,ccn2032,ccn2201,ccn2282可以分享下心得或者share筆記泥睇下感激

Soc sci ( sociology & culture) 有冇伏？
有冇d major 同sw 重疊？
有利博上u sw？

你讀AA？

我係話sem1+sem2唔過3個啲
唔係你個case

其實係
不過你見sem1+sem2低既咪main round先報都得架
不過最好early round報啦

有冇巴打有CCN 2105既notes
萬分感謝

睇邊科咋喎
有啲真係俾咗offer俾early round先 唔會等

各位ching 幫下佢
佢好慘

影撚衰哂啲asso仔

main round大概幾時到

HKCC IT (information technology) tg gp
歡迎準備入黎讀既新生入黎join我地既ocamp

成班油頭毒撚去互屌阿？

幾時考IELTS好

大家有冇收到email話幾時要交學費

報non jupas前1個月 大約11月

想問wk邊度有得scan嘢上電腦？

Asso升到

有冇人有
CCN 2014 Food hygiene and nutritional health
CCN 2235 Introduction and pathophysiology and pharmacology
CCN 2258 Fundamental concepts of health and nursing
CCN 2049 Chinese and western cultures

Ching可唔可以send埋比我
dorik9551@gmail.com
Thx so much.

網吧 帶usb

Myhkcc

同問 ccn2258

Sem one retake幾時報

有冇ching 要 FA書 同 EAS書？

Arthur chin 比分緊唔緊 有冇人知

唔緊

咁正 feel到佢有心教 派埋grade就正

pish

比分正正常常囉 不過佢好可愛

點解係可愛

上多幾堂你就會明

Arthur
有heart，問佢問題唔會hea你，非常値得reg

利申：喺佢手上拎咗A，啱啱上咗岸

Cct or values?

下個sem one retake喎

有無人係soc sci升year 2

有冇人讀marketing in china 感覺如何

Me2 想傾

留tg

有冇人知轉科後將reply slip點填？

wong65806@gmail.com
thx Ching!

發夢今日睇story見到某啲今年當選到編委會嘅莊員仲係到搞緊ocamp啲物資

我代大家屌晒你地老母

身為香港人今日唔出嚟已經係無履行到公民責任
你地身為出版刊物，有責任向大家報導政治事件嘅一個團體竟然仲喺到玩博盡無悔

國難當前，到底玩重要啲定香港未來重要啲？ 都係今日遊行姐你留返之後啲時間做唔得？

我明上莊唔玩係無可能但唔洗po晒story掛，自己細聲走埋一邊玩咪算

真係抵你地讀asso我希望條例一個你地即刻俾人拉晒上大陸同班公安玩ocamp

如果睇到呢到你係有良知嘅話，就出返嚟遊行啦。

成班港豬
國難當前 馬照跑舞照跳

有好多編委會負皮

完全唔知個完有咩存在價值

希望CC既各位除咗GPA之外,都關心下我哋嘅社會

十個cc上莊 9個入speed

唔出嚟唔係人

啱啱知道一個上莊fd入恆大

禁你又over左

真心嬲 好撚唔爭氣 淨係識send email招組爸媽 出咗去發夢嘅手足冇人理 人哋恆管SU都有不斷send email話俾人聽點樣搵法律援助啊 你哋呢？表態都冇啊 仲學人話做SU? 你連做大專生嘅資格都冇啊 垃圾Asshole仔 自己諗下點解俾人叫Asshole仔啦

我地大佬poly就不嬲愛共嘅

大家加油

你咪繼續負皮我囉鬧醒你哋咋 你哋對唔對得住SU呢個名？你知唔知做得SU就係學生代表？SU有佢權利嘅時候就會有佢相應嘅義務

HKCCSU
就算你搵唔到律師
你都試吓同隔離polyusu 睇下可唔可以share資源
緊急關頭你sd email都唔做
執柒左佢啦

收到風依家班編委會莊員入左烏溪沙青年新村應該係pre camp

難怪琴日咩聲都無

點解SU可以噉撚廢

有冇人收到CC獎學金email?

進步獎？

係啊,但個名單係咪未公布?

好想要

要進步幾多先有

0.5

收到獎嘅講聲
俾我死心

我收到 email 岩岩
今年$5000

恭喜各位收到$5000元之巴絲
繼續努力

想問文科想入hku文院係咪要預cgpa3.75？
想問收到offer嘅師兄師姐可唔可以比資料我參考下

CC 有冇咩policy寫低話如果SU唔夠幾多percentage 嘅信任票就冇得做落去我寧願冇SU都好過睇住佢哋攞SU個名嚟打飛機

想問下cw4成，exam6成，果堆科目其實係點計grade?

CW拎B,exam拎C+,係咪3.0*0.4+2.5*0.6?
所以最後係c+?

Sem 1-> sem 2

Same

係咪進步0.5或以上就一定有？

Should be

上個sem2.72
今個sem3.16點解都收到獎學金email嘅

有冇Ching 5/7 考返itb 想一齊溫

派錯咗俾你
Send email話返唔要就ok

真係派錯左比你

有su同冇su分別係邊
在下完全睇唔出

班垃圾日日係四樓個狗窿度圍爐打飛機
出面個d餐廳學生優惠名單冇更新過 上年㗎屌你老母
有d餐廳執撚埋啦
學生會到底做過d乜 連自己門口d文件都可以冇update過

你班傻閪除左日日走堂唔讀書打飛機之外
仲識d乜

啊！！諗到
就係一分鐘做三個decisions 啊 叻豬

狗窿

我地個會費 150蚊

我升左0.5都冇喎
不過我係2.幾升2.幾

有冇人知cgpa係約至一個定兩個小數位

好似2個

進步有5000
但dean list得1000

我個fd2.95差0.05先meet offer,佢gg

Conditonal係3？

有冇打去求下情？

btw咩科？

求人地lo
搵lecturer 寫信
自己再搵大學求情

2.95真係霉左d嘅

好似ust ee
ust邊有得求情呀

個offer 3.0 wo,咁都meet唔到都有得求情？

Dean list 係計sem gpa 定cgpa?
同埋year 1 quit 左有冇得攞dean list獎學金

3.8升到4.3都冇

想問business ns sem gpa 4.0 會唔會上到

Best regards

Jin-Guang Teng
President

傻閪校長
紅撚到落底褲

推動國際化 把握大灣區機遇助力長遠發展

未來數年，理大將拓展環球聯繫以提升影響力。善用龐大的國際網絡不但可以推進學術交流，也能加强學生對多元文化和更廣泛社會議題的理解。在區內，把握大灣區建設帶來的機遇既有助於理大的長遠發展，又對大灣區的整體發展有所裨益。我們在未來數年的策略重點工作之一，就是提升大學在大灣區的角色。我將帶領理大積極參與大灣區發展，並在教育及科硏協作方面為香港和區內其他城市的院校樹立良好的楷模。

大湾区理工大學

冷靜之後諗

唔穩，頭三個sem你預3.8，依家通脹得好勁。你想入英文dse一定要有5或者ielts7.5+

站係學校立場 唔通佢會叫你努力衝咩
好簡單 宜家個環境係佢唔係出黎指責你已經當支持架啦
你睇下港大果份up乜野?
至少佢都係話要關懷學生嘅安全

理大校長：無論在任何情況下，暴力始終不是解決問題的方法。

各位連登同行者加油, 我地一起努力

我升多過0.5都冇

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

想問hhb嘅lecturer summer 會唔會翻 如果翻嘅話有冇consultation hour

拆撚咗個su室
變做餐廳仲好

啱呀cc應該要有自己canteen

1分鐘三個decisions 係做咩

個垃圾su房除咗攞嚟比班撚樣訓教之外都唔知有咩用

一分鐘內...

走唔走堂？ 走！
學生會做唔做d實事好？ 遲d先！
喜茶有特價？ 屌 去買了！

好今日開完會

請各位自制我無野講簽名欄

大家之後討論可以試吓加個個性簽名欄
巧chill巧型棍子ga
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

屌之前六月佢哋仲上大陸唔知做咩添
未見過一個大專學生會係大是大非面前仲咁鍾意吃喝玩樂
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

搞ocamp? 好，食組仔組女正呀
上莊? 熱血青春搏盡無悔
讀書? 不了，freeride哂你地班on9仔

巴打知唔知sem2 dean list幾時出？

即係你gpa升咗大嗱嗱0.5

Aim3.85安全啲

上年七月尾

我冇攞過答你唔到

推

我冇嘢講

我要大家樂
不要學生會

組女有幾個成個欣宜咁你食埋我嗰份
-----------
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

反修例示威者發起的衝擊愈演愈烈，繼破壞立法會大樓後，新目標直指更具爭議的高鐵西九龍總站。理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強指出，高鐵西九龍總站象徵一國兩制，一旦受到衝擊，其影響較闖入立法會大樓更嚴重，亦擔心萬一大批示威者進入該站的內地口岸區發難，單憑駐守在內的小量內地公安及其裝備，可能難以抵禦，促請兩地警方盡快商討如何加強布防。

助攻

想問下有無gender issues 嘅source

哈哈 係未覺得佢淨係po 每一星期既note 好慢呢

想問有冇人讀過/識fd讀過ccn1022 personal growth
想知好唔好讀

有冇讀緊CCN1017 C02B嘅同學搵緊groupmates

如果報中文major考唔考ielts好 dse英文得3

如果佢無教summer sem未必會返黎 最好email佢約時間見

港大中文major overall cgpa冇3.85唔使諗。
Ielts最好考個6.5啦，bonus嚟。

有冇話邊個major比較易入

Cgpa得3.8 睇怕都係要收皮 唔該曬ching

文科咁高 社科呢

請問graduated with distinction 嘅scholarship 有幾多錢？

照email嘅字面睇，你應該暫時未轉到去其他program。所以你最好聽日打去hkcc問下。如果你拖到放榜後問，到時office唔會太得閑處理你依啲request。

如果你讀Translation, Bilingual studies 或者 English for professional communication，HKU Linguistics必揀！！！

下，個垃圾distinction有錢拎原來？

聽人講，好似係。但我覺得唔合理：

只要某學生CGPA 係/過 3.7，就會有“passed with distinction"。但係如果某同學CGPA介乎於3.7至3.9之間，則該同學唔可以喺所有學科平均攞到A喎，咁，佢都唔咪考得好好而值得派錢俾佢，因為GPA3.7至3.9都唔咪好夠喺一半programmes入面上Dean's list；加上好多同學CGPA都過3.7喎，咁HKCC咪要派好多錢？

所以我喺度問下啫。

可惜我係AA

你試下囉，不過記住要考ielts！！！

我個陣放榜個日先申請轉都有

冇聽過會有，最多係畢業個本野幫你highlight你個名

多謝ching嘅回覆

「高鐵西九龍總站象徵一國兩制」
佢老母啦
強迫割地
先斬後奏
起晒關口
跟住先傾
有得唔過？

條友一向奶共
中西溝唔好reg佢

你dse中文有5可以諗BU中文，直接派offer比你
你真係好想入港大中文就sem 3爆4拉高cgpa

文學院嘅話除咗中英文同communication之外，其他major conditional offer係3.2
但頭三個sem起碼要有3.7先叫有入場卷。

想問下HHB彩色列印要點用？

Transcript申請左三個禮拜仲係payment received
學店做野係咪不嬲咁慢

下我一個禮拜就已經可以去拎

我揀左叫佢寄比我 唔知關唔關事

想問如果我下個sem 會drop 科
咁啲學費係咪HKCC會自動退返?
定係要自己同HKCC claim 返?

利申: 弱智仔唔識世界

社科Cgpa 3.35
Poly SPA City PPP
仲有冇機

有冇過來人分享下

自動退，但有排等

thx ching

push

聽講HKCC廁所係世界級?真唔真?
下次叫哂我班伙計過嚟守廁所

我估入面應該冇大媽俾你

娜娜

準備入黎讀IT既新生可以入黎傾下計
有大量已grad同未grad師兄師姐比d讀書方法你

3.7都入到係咪dse廿幾分

佢以往睇interview，今年直接派比dse中文有5。
今年好多都偏睇dse。

佢sem 4 gpa 4.0 定overall cgpa 4.0啊
HKU係meet到就得

咁佢最後除埋過3.75啊嘛

呢個時期有發過夢嗰啲唔好入陌生TG 又或者公開ac
入群組嘅唔好自爆

有聽講過bu睇interview多過睇gpa/dse個啲
中文系仲要你交篇創意寫作嘅文章比佢過目
係咪今年先轉左玩法 睇dse多啲
定其實以往一直都係咁

同埋想問Ching知唔知city咩環境
睇non jupas個po 今年city中文好似都傾向收返dse中文有5嘅學生
唔知依家係咪間間u都睇重dse多啲

香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強批評民建聯做法荒唐，與政府一樣怕了示威者，如「縮頭烏龜」，未能做到團結愛國愛港力量，令支持者十分失望，而民建聯作為建制派第一大黨，理應有能力做好保安工作，事前取消是膽小如鼠，反問第一大黨顏面何存，更為建制派樹立一個壞榜樣。

我聽人講sem 3既GPA會比之前升好多
係咪真架

唔係愈後愈難咩

想問巴打們覺得international business依科點？會唔會好難讀

商科既話
yr1讀既嘢10科9科都一樣，係到sem3既ds有返自己major嘢讀，咁有人就會突然sem3爆到4

同埋sem3開始可以自己揀DS/GE

可唔可以講清楚少少 係邊方面？

利申 讀緊

我商科撚summer reg咗intro to IT，宜家讀得好辛苦，上堂已經全程專心，但完全唔知堆乜野pppoe做緊乜
可唔可以入group問

can

鳩背is ok

背都要明先背到

聽啲人講要瘋狂溫書
係咪會好chur/難高gpa?

Year 1 其實所有商科讀嘅嘢都幾乎一樣
Chur唔Chur就見仁見智
有溫書嘅話gpa都唔會低得去邊

唔勤力，就算yr2醒覺，都會後悔

我而家都有D後悔
唉

有冇人知poly 24 cc張卡入唔入到?

入到

唔該巴打

好彩hkcc冇係TVB賣廣告

689連車尾燈都見唔到

想問sem3幾時交學費？

［HKCC] Health Studies健康學 排憂解難 +2019 fm WhatsApp group

其實dse 3咗商科想year2入返3大商科係咪真係一定要報ielts?

ku有啲商科好似指定dse要4??

Ielts 要有7
同埋GPA要爆4

依科基本上真係尻背就得,幾乎可以唔理解咁背
印象中past paper好多都係問得好直接,背定義個d
或者你可以試下係度問,應該都好多巴打答到你

師兄 請問佢之後會sd email通知交學費嗎？

Hhb正啲定wk正啲？
hhb
wk

HHB
多囝囝

HHB最撚多囝囝

各位巴絲知唔知收到conditional offer 係咪meet到全2就一定收 有師弟問我

好似數學一都收？

我係wk讀都會過hhb溫書

佢好似要best5 11分

it仔

32121 meet唔到5條二仲有冇機

想知幾時考IELTS好

庇護工場點睇?

hkcc ccn2017 2053

有冇ching讀過ccn2030想知多d呢科資料

毒男都啱？

Hkcc文科想入bu的話，中文5冇用，文學5先直收你。
除非你係cccu啦

但有好多人都話中文5就直出喎

如果你係year 1 升 year 2，九月頭就最好，因為你有成個暑假温，同時又唔洗撞cc嘅assessment

所知道的AA1 gpa一般但收到bu offer嘅都係文學5
而且觀察到中文5收到offer嘅都係cccu先有咁嘅情況 文學5都有（歡迎指正）
除非你爆4啦 唔洗中文/文學5
總之讀中文入cccu就冇錯啦

THANKS

仲有最大嘅好處係
如果你無心儀嘅分，你仲有時間再刷多幾次

想問outstanding student award金銀銅究竟有幾錢
有人話銅$5000又有friend話得$1000

金10000
銀7000
銅5000

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

好撚垃圾，比人開post即刻private ig
你班垃圾唔好撚影衰HKCC啊屌

hkcc編委做乜撚嘢
一開始見佢哋幾正氣咁
冇諗過咁撚樣嘅嘢都寫得出

汁撚左佢啦屌
又冇用又冇存價值
只係識玩O CAMP 屌閪

編委會你執撚左佢啦

如果係hkcc學生會會員
可以向學生會投訴
要求解釋有關刊物及 要求佢地下台

好奇學生會又做過啲咩

上次編委會紅磡灣答問大會
咁啱要ug09上堂
出面等上堂期間就喺度食花生睇個班人點柒
佢哋俾台下串到一棟都冇
睇咗10分鐘就知呢班人無料
由一開始根本係垃圾

圍內互片
其他asso仔表示chur gpa好過

然後就比班垃圾上左去寫左篇咁嘅刊物

仲要拎我地啲錢
同現今香港社會有咩分別

然後一大班港豬繼續唔理
由得班on9既代表自己 有腦就上u 移民

出嚟回應下啦編委會
俾人屌兩句就縮番入老母個閪到阿
唔係上莊好chill㗎咩
禁既野都寫得出真係影衰曬
見到個篇野真係人都燥
話緊你地阿垃圾

cc同學，想問下你地個編委會做乜撚野?驚人唔知自己讀asso想大大聲話比人知自己冇讀過書連歷史真相都唔知?

映撚衰哂

點樣投訴？

Shame on you編委會
有咩方法投訴

Being considered ....

喂，懿文班垃圾賤種我屌死你班仆街老母個性病流膿爛臭閪啊。預咗自己讀唔成書咁快去學人奶共鞋底啊？

想同咁多位學生講
依家兩個方案
1 編委會公開澄清事件並對學生有合理解釋
2 學生聯署 公開以學生身份彈劾 開臨時會員大會 並過1/3 會員認同

希望大家幫我推 唔該

推啦

Push

暑假好得閒日日大把時間狙擊你班垃圾賤種懿文狗

推爆佢

想問ccn2019 commu拎B+大概咩分？

想問有冇人讀過ccn1017 introduction to psychology
Reg左下個sem 1讀 想睇下notes

做乜咁睇唔開

好難？

7成幾啦我諗 理解完背哂佢就冇死

好多嘢背
Assignment好煩

多killer

你班懿文狗幾時蒲頭啊日日放暑假好撚悶啊我

midterm test？

我前一日溫都有B+
放心

有冇notes可以睇下

你啲asm grpasm同midterm做成點？因為我exam嗰陣都炒炒地 三條長題目 淨係做咗一題 最後都有A

可以拎A喎final考得好嘅話話

你可以睇下後六課，long q係出嗰啲。MC你要好小心因為佢考你心唔心水清。
利申：A

下個sem記得drop咗佢。如果你嗰科多exam唔建議簡，背到死。
我自己唔擅長背野英文又垃圾，但sem2一定要讀，好彩一個sem得兩個考試，先有時間溫呢科，背咗成個禮拜。最後exam應該有A，cw應該得B，最後B+。
你係cluster A到簡positive psy/gender都好過簡intro psy，易啲拎靚grade

由於事主表示不追究，被捕男子獲釋。

幾個月之前ISS瞓街都係類似咁
有個學生比個露宿者偷嘢
結果打架報警
班狗竟然竟然話要追究就兩個一齊捉
報咗同冇報警有咩分別

夜晚十點了，㦤文狗們還好嗎食咗屎做宵夜未啊啊

屎都冇撚得佢哋食啊

灝仔、會然莫峻名老婆快啲上水吠兩聲比小妹聽下買咗狗糧預備餵你地

Eas F咗一定有得retake喎你試下問programme leader？

去咗拼盡無悔

想畢唔到業咩

其他大學嘅主要出入口主要都係show 自己間大學有幾叻
又或者一啲標誌性嘅嘢
同埋一啲學生活動

但係Poly就與別不同

Polyu :

水池出入口同去紅磡火車站條橋都係咁

係㗎

你gap一年再入囉

gap一年啦

OAA係咪壞左，想睇番自己要交幾錢學費都唔得

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

[HKCC學生必入] 有關理大專上學院編委會六四刊物事宜

編委會風波懶人包(如有錯請指正)：(詳情見以上2 post)
(6月上旬) 本年度編委會 懿文virtuous 發表六四刊物 明遠錄，內有文章提及六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確 , 已上載刊物的消息也上載到編委會ig上

而當時已有部分本校學生留意到文章，在telegram上開始有微言
由於當時莊員稱該刊物為錯版，而承諾即將在6月下旬刊登正版，故學生暫時決定大事化小，而當時錯版刊物已在刊登2日後下架，ig post其後已被刪除

(7月1日) 部分莊員被發現在當日籌備來屆供fm參加的編委會迎新營，更放上社交媒體，沒有出席當日香港遊行活動

(7月3日左右) 有學生在ig inbox本屆編委會有關6月上旬之事件，提醒為免他人誤會，編委會理應出post向學生解釋事件，釋除學生誤會，而且提醒編委會6月下旬限期已到，正版刊物仍未出現，希望編委會處理事件，編委會未有回應

(7月11日 凌晨2時) 由於編委會長期沒有答覆，而且所謂新版刊物仍沒有消息，有學生將事件上載連登，不齒編委會行為，事件在半天內已引起廣大回響

(7月11日 凌晨3時) 編委會避免被連登會員起底，將其ig轉換成不公開，而且刪除大量有關介紹本年度莊員之相片

其後，多名莊員個人ig 也相繼出現刪除個人相片 或 刪除帳戶等情況

(7月12日 下午) 學生會正式在其ig宣佈編委會立場不等同學生會立場，而且向編委會正式提出訴求

重點：由整件事情鬧大開始，編委會從來沒有出過任何聲明有關是次事件，只是不斷刪除編委會ig內的相片讓事情丟淡，如同香港政府將反送中事件丟淡，不是一所大專院校編輯委員會應有之行為。

有見及此，今年極不建議fm們參加由編委會所搞嘅ocamp , 如果真係好想玩嘅都建議參加本屆學生會幹事會而非本屆編委會。如果編委會堅持唔對事件作出回應，唔排除行動升級。

十一點半了，唔知presscom班狗匿翻入老母個閪窿未

加入編委會

拼盡無悔

宜家先知原來我哋可以用Polyu緊急電話
呢啲嘢send email
真係冇乜人知㗎

我想問呢如果我今年退學
舊年cc比你個Microsoft email ac
之後仲用唔用到? 我個連登用佢開驚之後有野要整時登入唔到

致 各位FM BB

想不想體驗一個充滿 中国特色社会主义既 Ocamp?

想唔想系Ocamp 同共产党党员组爸组妈搏盡無悔咁歌頌共產黨血腥鎮壓學生？

想就一定要Join HKCC 共產黨分部 本屆 學生編委會

㦤文

既Ocamp啦!!!!!!!!!!!!

用到

冇㗎啦

會唔會有巴絲打有asso science notes

啫係點 一個話得一話唔得

[HKCC學生必入] 有關理大專上學院編委會六四刊物事宜

Sorry 應該講清楚
個email就用唔到ga la
係你依然可以用呢個email登入連登
不過如果你一個唔小心唔記得密碼
咁就bye bye
所以記得set定備用email

唔該

幫手推下 臨走前送班撚樣落莊

係就要快
17年入學嗰班
學生身份今年八月到期

真心一問 社科sem3

我已經有中西溝 我仲讀邊科好

最好背野多過project

MKT

讀咩嫁 想追a

我係hkcc hs學生下年升yr2 想問下有冇師兄師姐好心可以share micbio同child既notes比我啊

sem 4先讀你咁早溫jm9

Intro mkt
拎A+首選

唔知懿文班狗仔幾時先上水呢

小心eas Florence Ma, 平時好似幾好人又話咩怕唔怕比呢科eas拉低，最後kill尻你 C+ 。

利申 其他科全A/A+

小心eas Florence Ma, 平時好似幾好人又話咩怕唔怕比呢科eas拉低，最後kill尻你 C+ 。

利申 其他科全A/A+
0
0

Eas Noble都要小心

屌佢老母上堂唔撚教書
又成日遲到
都唔係黎撈既

十點鐘了，懿文狗仍然不肯面對現實

灝仔幾時上水報平安

推～～～～

三點八個字了，灝仔及其黨羽身體還好嗎你地老豆老母還好嗎好期待你地修改完之後會點，原本仲打算print你地莊相黐哂全個campus尿兜度

Sem break 好得聞呀
好後悔無reg summer sem

有冇ccn2014嘅朋友可以分享一下條數係點計？

想問依家moodle係咪無得入返sem2嘅科
想down返啲notes

讀緊summer sem嘅同學考midterm未

網上追擊冇用㗎
做實事啦

用電話睇到 電腦睇唔到

Ching你都係

垃圾Noble

仲未派offer

請問大家知唔知咩時候係下個sem1 add drop period

突發
今年FM 得揀 ccn1003用廣東話定普通話教😭😭😭🥺
咁我地sem 3有冇得揀架😭😭😭😭😭

今年summer 佢冇教

用咩話教都係咁伏

伏咩
Btw睇lecturer 有啲lecturer會用廣東話 eg金騰

有冇Stat&Data science嘅同路人

Ching點睇HKCC engine?
爭扎緊Cc定space
心急人上

呢科拎b+易過eas好多
當年我堂堂訓曬都係金騰先拎b+佢真係好好人不過比分幾嚴

有冇人搞

點樣彈劾

SU出嚟呀唔該

唔做野嘅話我唔介意叫埋今年班FM罷埋你哋個OCAMP

上年比李向昇教, 全程普通話
堂堂悶到 前後左右都係到玩電話
最後個個唔係B+ 就B

Wk / hhb

個網N年冇update

啲規條應該年年一樣

Ae 有冇retake 係sem3?

I mean 其他內容都係

Pish

我幫fd問

個聯署係google form搞就得定咩

聽啲呀sir講話今年engine冇讀phy唔收
有冇推開新生post嘅巴打知堅唔堅

CC engine超易拎水泡offer, 但冇fd讀space engine比較唔到
Btw, cc個廁所超哂班

CC 第一年都易走
是彈比少少心機溫書都3.6
夠有hku offer
利申 今年走

屌 出黎啦

有冇人知SU同監委會兩個主席係邊個?

英文廢 數理勁
但係放榜之前報左商科 收埋offer
想問之後仲有冇機會可以轉科?
想轉engineer

屌 交撚左5000 oaa填埋 佢依家仲未confirm筆錢
點搞

我都係 打去問又長期繁忙

Ok了 頭先去撚左紅磡問
佢話你只要OAA有學費果版出現
即係打哂繳費編號果堆了
就有交到 係個系統濕鳩
唔撚洗理

唔該 ching

想問幾時有sem3學費消息?

log in財務處個網已經有

Values 份group project 係咪想我地用曬學既theory 擺落一啲真實既例子到 分析同評價？ 做到頭都大埋 求救

拋撚完波未啊你班垃圾，聯署要傾埋所謂exco同監委會點解會推撚到自己一啲責任都冇，有3000人聯署就唔撚係編委會死，你地都死啊屌

救命呀

係咪搞啊啲規條邊度有得睇

灝仔、會然莫竣名老婆，有冇掛住本可愛絲打

用冇教過嘅會高D分

可以，google search HKCC SU

唔洗，集中用2-3個都得， 我個組用左3個notes theory ，都有A

咁用一個真實例子套落啲理論到做support 定需要更多 唔係好知啲比分位係點

想問下社科係邊間校園上

hhb

有冇hkcc人識陳偉強？

有冇人知幾時reg科

想問下有冇人知申請左transcript有冇得即日攞

唔好再匿埋係你4樓個狗窿度
出嚟啦

有冇文科巴打寫?順便加多段SU監委會監察不力

收皮啦 612先講 有手足69晚已經瀨咗嘢 又唔撚send email

Btw 各位 21/7 見

Hkcc it asso到依家都未有offer
係咪姐係應該冇？

16 dse 19分 英文2左

Dean list幾時會出？

想問下中學無讀過Econ.

reg intro of Econ會唔會死

啲人話死背科黎

背乜春，concept科嚟

cc econ 唔係鳩背就搞得掂
cluster B MKT 同MO 先係

1) 唔好reg Samson Reg Ada/Fione
2) 做晒堆tut清concept+睇下幾份pp

我中學都冇讀過econ 最後A左 唔需要背的

梗係reg janice choi

匿埋咗咁耐，你哋還好嗎?

橫眉冷看：應為反對派製造大台

世運從來變化不定，陰陽相推，有時以聚為勝，有時以散為勝，當今之世流行「冇大台」，愈是散兵游勇式作戰，愈難對付。香港目前的抗爭走向遍地開花，特區政府應付起來，就變得老鼠拉龜，無從入手。這也難怪，法國的「黃衫軍」擾攘至今還未能夠完全平息，可見碎片式抗爭正蒙天運加持，確實是難撼難破。
難以撼動是否就真的拿他沒法？不是的，對方得勢，你就讓他失勢，在虛實間拿捏得當，自然可以扭轉乾坤。香港因為修訂《逃犯條例》惹起的大規模示威，如今已深入到十八區，抗爭活動倏忽而來，倏忽而去，你難以對付，皆因對方沒有明確的統領者。
但兵者，詭道也，有時要採用逆向思維。一般人的想法是希望對手群龍無首，但情況不是一定的，如今正逢「以散為勝」的年代，你想對方不能勝，就設法讓他聚起來便行，這就是古人所說「將欲廢之，必固興之」的道理。
示威者沒有大台，特區政府就該為他們製造出來。譬如說，泛民主派有些年輕的立法會議員，據說在今次抗爭活動中頗得人心，這就行了，特區管治班子可以設法找他們對話，對方一旦答允，久而久之，在反對陣營中就會成為了具認受性的領袖。
例如香港幾間大專院校的學生會，政府應努力邀請他們對話，一次不行，就邀之再三，條件多牽就對方也沒問題，只要他們願意站出來，示威者的大台就逐漸成形了。
只要抗爭活動有了明確的領導者，政府就容易應付得多。若依正道而行，管治班子想作誠意溝通，就有更清晰的對象；若依詭道而行，對方有了統領組織，組織內的核心成員就容易為爭權而勾心鬥角，漸漸反倒會讓群眾對運動意興闌珊。二○一四年的佔領行動最後會失敗，其中一個主因正是統領者之間的矛盾所致。
大學講師 陳偉強

陳偉強死全家

有一堆讀過 加埋cc考得唔深
讀過個班只係記答題就坐底有A
冇話特別難 感覺淺過dse
但如果你未讀過 我相信對你有更好嘅科

傻強你點奶法啲頭髮都唔會生出嚟，收手啦

大學講師？？？

asso講師咋屌你

每奶一次共，偉強的一根頭髮便會輕輕地、輕輕地，自毛囊脫了下來......隨風而去..........
賭死你連尻毛都甩撚哂啊脫髪強

多謝巴/絲打

其實唔想讀商科 仲有咩好讀

你reg ge科?
本身咩program

社科呀

Cluster B Econ算最好讀，有一科冷門CCN2053 中國管理智慧，有朋友讀上堂會用孫子個堆人嘅理論套入管理入面，同埋係China related, 唔知啱唔啱你

Ccn 2053 好多人爭

我以為冇乜人讀
如果揀China related 中溝/中西溝都ok
唔會太爛grade

求問 依家仲用唔用到今年用剩嘅printing quota?

我cluster A 讀呢科，上堂幾有趣，你有社科底更好
但grade頂盡好似係A
你讀完呢科會知好多野，interview應該多料可以吹

正 等我瘋狂彩印貼連儂牆

印咗幾份柏林仔嘅型仔樣

巴打好波

8月28放暑sem gpa
正常29號add drop

721得閑既請出去
香港需要你

想問下ccn2042 Computing Programming 係咪好難

係呀，幾睇你數底好唔好，佢有啲題目可能要寫algorithms 搵下咩HCF LCM prime numbers 咁，
仲有好多好難嘅application
而我個人就最唔擅長recursion 同pointer 佢教到呢幾課嘅時候就睇路啦，有咩唔明就真係要自己問佢

Lecturer 揀Sun爺就最好

呢啲topic都會cover,我見有好多社科人reg呢科,有個話想讀性別研究所以揀呢科

平心而論 你邏輯好嘅話諗點寫會易好多
有數底未必有加成 因為好多都係偏淺嘅數 但邏輯衰就真係衰到落尾
要自己多啲諗 仲要多啲打code甚至寫出嚟 唔係嘅話好難有進步

利申 Sun 爺教 最尾攞 A

More

我知嘅係得咁多

感謝
想問有冇notes

係
我sem3無啦啦4左

same sem3真係最易拎靚gpa

tg?

4.5都有人拎到

我sem3係4個sem入面最低分分

ccn2017中溝仲有11個鐘考啦
好驚

早啲訓啦

想問大家drop科應該要點做 thx

721維園等
CC友一齊出街啦
多你一個都多好多

Econ 有背既 記答題技巧
清楚佢答題有咩要求
定義都要
E.g.
Define money /GDP/opportunity cost
例如 demand supply 6步曲
Perfect competition / monopoly 成個course 最難
Section D必出 畫圖要小心
利申dse 2
Ccn2002 A

Yes

呢啲先叫好老師

今晚唔好入新界

想喺度提返各位會出去發夢既 fm BB cc仔女:
我哋係可以用Poly法援
我哋係可以用Poly法援
我哋係可以用Poly法援

樓豬希望各位cc仔女,可以1/9返黎,平平安安度過SEM 1 or 3 平平安安冇穿冇爛上返U

大家小心啲 尤其係屯元天既同學

如果而家見到元朗覺得好嬲既
請考慮清楚先決定會唔會去光復元朗
今日大家都見到堆牛屎佬唔會講道理
入得去既就要有流血既準備
決定去既請準備好full gear
和理非非可以留係屋企睇直播
屯元天既手足請注意安全

CC人，準備好就元朗見

入元朗只能是勇武

HKCC又出敗類

港女：去到元朗又要警察保護你嗱 識嗌警察啦咩？

我淨係想問,各位CC人凖備好味?
勇武既,買齊Gear 726/727
光復元朗

和理非既
請做好文宣

光復香港 時代革命

#296 hkcc wk
係唔係陳偉強啲學生

陳偉強嘅徒弟

【理大支援】
如有查詢歡迎WhatsApp/致電：
理大學生會會長 廖建鈞 6800 0560
理大學生校董 李傲然 6253 2359
VA學生會辦公室 2766 7025

如需被捕支援，同學可將以下幾項個人資料以telegram傳送到 @hkpusu。

1. 中英文全名
2. 性別
3. 就讀科目及年級
4. 身份證號碼
5. 電話號碼
6. 已被捕/未被捕
7. 正前往之警署（如適用）

【PolyU SU Support】
If you need any help, please contact us through:
SU President Derek Liu 6800 0560
PolyU Std Rep Owan Li 6253 2359
PolyU SU Office 2766 7025

If any PolyU students being arrested or need any legal aid, please contact us as soon as possible.

Telegram @hkpusu
1. Chi + Eng Full Name
2. Gender
3. Subject and Year
4. HKID Full Number
5. Mobile Number
6. Arrested / Not Arrested
7. Police Station Heading

sem1幾時reg科出咗未

佢地最近唔知係咪cow緊組仔組女呢
好想join埋佢地

小弟係雙修，想問cc嘅副學士學位同jupas嘅學士學位係咪冇衝突？quit cc又有咩手續？可唔可以等jupas放榜之後先決定quit？
求各位解答

1.冇,你唔洗放棄Asso學位報Jupas
2.問詢問處
3.應該可以,好似係交學費前放榜

Btw雙修唔建議修一科以上,好容易兩邊都兼顧唔到

雙修

雙收

多謝巴打解答

不過大家誤會了，我唔係freshman
我已經雙修完

祝你上岸快樂

Dean list呢

唔係一早reg咗啦咩

齊齊有offer

大學講師陳偉強

想做個統計

收到畢業禮物
撚有咩

香港理工大學專業及持續進修學院講師陳偉強分析，觀乎目前情況，包括持續不斷衝擊警方防線、包圍政府大樓，甚至直踩中聯辦搗亂、元朗街頭打人混戰等，加上預期衝擊不會停止且逐步升級，中央有需要考慮介入，出動解放軍維持香港治安。陳偉強重申，周日的反修訂遊行演變成突襲中聯辦，國徽受辱，無論哪一個國家都無法接受，示威者對主權的挑戰已達中央底線，亦顯示一國兩制失效。

建制信心動搖 外國勢力恐入侵

陳續指，在元朗發生的打鬥事件，反映不同陣營的敵對情況已達白熱化階段，警方無力阻止暴力蔓延，已引起市民恐慌，商戶自行落閘停業。面對如此動盪局面，政府卻一籌莫展，甚至連愛國力量亦信心動搖，擔心外國勢力進一步入侵香港，中央有必要動用緊急機制，由解放軍協助整頓香港治安。

屌你老母陳偉強

陳偉強老母好唔得閒
排隊排到番大陸

有冇人有啲咩係唔可以痴係自己locker個面到

掛公仔算啦 唔好痴

點樣將兩句英文整成公仔掛係到

係就快撚啲出解放軍全面焦土啦屌
爛命一條冇嘢好輸驚閪咩

Dear Students

We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves.

If you need help, please contact your Student Affairs Offices. Please be assured that we will do our best to take care of those in need at this difficult time.

Heads of Universities / Institutions
Way KUO, President, City University of Hong Kong
Roland CHIN, President and Vice-Chancellor, Hong Kong Baptist University
Fai-Chung HU, Deputy President, Hong Kong Shue Yan University
Leonard CHENG, President, Lingnan University
Rocky S. TUAN, Vice-Chancellor and President, The Chinese University of Hong Kong
Stephen CHEUNG, President, The Education University of Hong Kong
Adrian WALTER, Director, The Hong Kong Academy for Performing Arts
Jin-Guang TENG, President, The Hong Kong Polytechnic University
Wei SHYY, President, The Hong Kong University of Science and Technology
Yuk-Shan WONG, President, The Open University of Hong Kong
Xiang ZHANG, President and Vice-Chancellor, The University of Hong Kong
(Listed in alphabetical order of names of universities / institutions)

敵人開始害怕
校長們咁叻不如727入元朗保護學生啦
光復香港時代革命

屌，陳偉強講野仆街到……

點解個code轉左嘅

其實系跟division 姐 冇野既
一般大學都有咁制度 習慣下

[終於有信比大家] 唔好再縱容紅底學校，讀過大專既入一入黎

SU你地搞ocamp搞成點呀比野你做呀

唔知編委會會唔會出聲呢

SU發咗聲明

6月頭痴過登記做選民啲嘢 7月頭返到去發現已經俾人搣咗

會比人搣嫁
唔緊要 我照痴先

Quote唔算poster掛
試下水溫先

我平時見人痴曬貼紙㗎喎
有時見到覺得幾得意都有啲想搣落嚟痴去自己locker

貼紙都偷

有時真係好得意嘛

放EAS書

有進步獎嘅睇下有冇收到學校email話31號俾錢

Econ冇底 Fione教 A+

請問有冇人知今年電腦優惠係幾時?

Ada不知幾好

位置？

HHB 4/F 狗竇

咁多位師兄 想問下幾時交學費 我check過email唔見有講

做得好

8月6之前
有email 好耐之前已有

好彩唔係wk
陳偉強見到咁唔知點呢

原來我一直check緊personal email...
原來學校個個一早有 Thankyou

我想問下今年的printing quota 仲用唔用得

仲可以

UNTIL 31/8

留名睇陳偉強手撕連儂牆

想問自己錢買既printing quotas 會唔會到期

想問summer sem出咗grade之後係咪會count落sem3

交咗學費先申請學資處資助？定調返轉

打完話我知

Year1，未，今年先升

我都係雙修
得咗

我都係啊
失敗咗

多謝 proud of hkcc

有無人已經收到scholarship

我仲未收到錢

錢呢？屌你

屌無咁多錢交學費，遲啲交得唔得

又係時候交學費又要進貢了

幾時先收到錢
email係咪話收唔到send去問佢

收唔到錢呀無錢食飯啦

收到進步獎筆錢啦！

Me2

不要再說了

點睇international business?
難唔難讀，chur唔chur?
升番上ugc機率高唔高？

真心求問，希望有人可以解答我，我都已經追左好多post都搵唔到答案，唔該哂。

好高 一車車送入三大gbus

有冇人知CC 啲金銀銅奬學金幾時出通知？

A~A+

你都係讀返NS算啦

各位同學、各位校友、各位同事：

這兩個月的大小規模示威遊行和在不同場合出現的暴力事件，令不少市民感到憂慮和不安，社會的嚴重撕裂更令人痛心。我相信所有香港市民均不想社會局面進一步激化，希望社會可以盡快回復安寜。

作為校長，我非常掛心同學的人身安全。我和我的團隊每天都密切留意事件的發展，並透過學務長辦事處與學生會保持緊密聯繫，以了解學生的情況。大學亦加强了輔導服務，以支援同學的情緒需要。

我也在此回應近日的一些查詢。香港理工大學一向有既定的校園管理守則，以管理校園秩序和保障學生在校園内的安全。大學也有校規處理學生事務。我知道社會上對成立獨立調查委員會有不同的意見，我也知悉學生會對事件的訴求。我會將你們的意見向政府反映。

我懇請各方加强溝通，停止使用暴力，讓社會盡快走出困局。

校長
滕錦光

依家係咪GOOGLE唔到各科COURSE OUTLINE??????

My hkcc到有

想問下係myhkcc邊個位

係咪新生
新生未有ac 未入到住

grad咗要credit transfer

我意思係myhkcc入面邊個位
搵極都搵唔到download course outline

sorry自膠

好似圖書館電腦有

唔該晒各位
原來係拉把個網 揾到了

有冇人做過幫人借notebook個份工 好似幾好pay

星期六cc wk開到幾點?

24架cc

旺角手足記得

有咩事知點做了

呢到會唔會有admin同事/Lecturer？有啲嘢想私下問

問personal tutor 啦
定係你今年先入黎讀？

Program leader send完email幾日都未覆
今個summer轉咗做NS，未有話我知邊個係新嘅personal tutor

陳偉強
我都係鍾意紅磡灣多啲

邊有咁快知 係都9月先分personal tutor 啦

我今個sem趕grade

你問住舊個個先啦

HKCCSU居然做野

有lecturer 架舊時
用真名上連登

依家仲有冇
send咗email比3個lecturer都係未有人覆

我地係咪要幫手帶路

hhb人表示仲未識行wk

drhaggenso

【HKCC臨時急救站及休息中心安排】
本會得悉今天將有遊行於西九龍校園附近舉行，為確保本校參與的學生及校友能有即時的支援或協助，特於西九龍校園設置休息站及急救站，協助有需要學生及校友。
*學方會以保護學生及舊生為原則，但如有特別情況，亦會協助公眾。*
———————————————-
1. 休息站
開放時間：1230-2230
休息區範圍：香港專上學院西九龍校園高層地下至三樓
地址： 油麻地海庭道九號
聯絡電話：Michael（學生會內務副主席） 59261332 ...............………………………
學生會辦公室位置於西九龍校園南座3樓311室 電話 3746 0290
———————————————-
2. 24 小時緊急求助熱線
Michael（學生會內務副主席） 59261332
———————————————-
若有任何HKCC學生/教職員需要任何法律支援，可以聯絡6800 0560/2766 7025/6253 2359
———————————————-
開放時間經與校方商討後或會延長，敬請留意。

#醫療及急救須知

HKCC 商科群
"A is yours!" - Helen Yeh

Hkcc wk有保安check 人學生證

想要tg group link

612 reminder
「光復香港，時代革命。」
「夙夜匪懈。」

通常冇考試科係咪會容易高grade d?

考試先好 無考試個啲科其實都有考試 無得避

大專中文 eas 1 2都係無考試科，你覺得係咪容易高grade

係個 科目性質受影響

你貪住依啲偷雞心態，肯定仆街

wk/hhb 診所有無開，聽日要射波😂

有冇人收到fundamental Computing Programming 個通知
話一號出result 到而家⋯

暫時扣少佢5分

CCN2015 既同學加油

出咗dean list

Kimberly 話會有special arrangement
Email 已問

冇收到email

Cpce 個網有得睇

邊度可以check

dean list有幾錢?

Thx

想問遲一兩日交學費得唔得 係咪一到7號就唔俾交

入番ugc 點先拎得番果5k?

想問20分今日先報 hkcc business no stream 會唔會冇 offer

金銀銅獎係咪都出左 唔夠高分

Jin
近wk的話 大家有需要可以去
香港加油

我係新同學

我想問sem3既學費係要點樣交 因為唔知個八位數字係咩 可以係邊度睇返？

睇學費
繳費方法